真。時代革命？

有冇人同我一樣發夢覺得和理非點升級既作用唔大？

唔好反對和理非，支持大家既理念，各有各做。但係真係拎住香港命脈既係商，既得利益者又唔會放棄自己既野同你反政府，罷工又堵路擾民多， 所謂既成本增加又落曬市民到。當年黑人罷工抗爭成功係因為佢地係勞動人口既主幹，同時佢地亦唔係既得利益者是可以齊心合力，但香港唔同，事實上2個月黎既抗爭對香港經濟影響微乎其微，除左元朗既樓價。

宜家警察都開始be water，私家車快閃，入黑開始涼先同你玩對峙，消耗戰成果下降

懇請各位勇武手足做好心理準備，真係hit（fire） and run， 唔係smoke and escape。

光復香港，時代革命

就算出埋老解感覺香港D樓都唔會跌好多

721

希望大家討論下和理非同勇武以後既路線，見到tst個女仕真係好心痛

你老母班撚樣係地鐵站都放催淚彈

和理非唔係冇用，只係話好似之前咁取得大成果係現階段機會唔大。
勇武同和理非都係，一日道德包袱唔放低，我哋係完全冇機會撼動到呢個政權同班狗

大家以後真係唔可以再倚賴地鐵走

和平手段既作用係同前線掛鉤架, 前線比到越大壓力共狗, 佢會理你既機會先至會增加, 如果佢覺得單憑手下走狗就可以收我地皮, 佢就真係彩你都傻

大罷工加全民不合作運動都係換黎4點鐘每日記招，我屌佢777

黑警一次一次降低自己既底線， 我地呢？

2019-8-11 , 集合3至5萬人

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 記得係仇恨言論

增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

玩個火都潔癖，唔好咁啦大佬